# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-21 19:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-09 12:55+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application-Id-Version: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.2\n"

#: i18n/views/setlang.py:29
msgid "this language not supported now"
msgstr "该语言暂不支持"

#: iast/account/department.py:96 iast/account/department.py:135
msgid "Department {} already exists"
msgstr "部门{}已存在"

#: iast/account/department.py:106
msgid "Department name has been modified to {}"
msgstr "部门名称已修改为{}"

#: iast/account/department.py:111 iast/account/department.py:158
#: iast/account/user.py:189
msgid "Department does not exist"
msgstr "部门不存在"

#: iast/account/department.py:147
msgid "Department {} has been created successfully"
msgstr "部门{}创建成功"

#: iast/account/department.py:153
msgid "Access Denied"
msgstr "父部门无访问权限"

#: iast/account/department.py:173
msgid ""
"Delete failed, existence of users under department {}, please implement "
"forced deletion"
msgstr ""

#: iast/account/department.py:180 iast/views/agents_delete.py:31
#: iast/views/agents_delete.py:76 iast/views/project_version_delete.py:25
#: iast/views/project_version_delete.py:53 iast/views/vul_delete.py:18
#: iast/views/vul_delete.py:43
msgid "Deleted Successfully"
msgstr "删除成功"

#: iast/account/talent.py:25
msgid "Tenant management"
msgstr "租户管理"

#: iast/account/talent.py:83
msgid "Tenant has been deactivated"
msgstr "租户已停用"

#: iast/account/talent.py:83
msgid "Tenant does not exist"
msgstr "租户不存在"

#: iast/account/talent.py:94
msgid "Tenant name or email is not specified"
msgstr "租户名称或联系邮箱未指定"

#: iast/account/talent.py:97
msgid "Tenant {} has been created successfully"
msgstr "租户{}创建成功"

#: iast/account/talent.py:98
msgid "Tenant {} creation failed, error message:{}"
msgstr "租户创建失败，原因：{}"

#: iast/account/talent.py:106
msgid "Tenant: {} Delete successfully"
msgstr "租户：{} 删除成功"

#: iast/account/talent.py:121
msgid "Query if the default tenant information exists"
msgstr "查询默认租户信息是否存在"

#: iast/account/talent.py:125
msgid ""
"Tenant information already exists, please delete tenant information first"
msgstr "租户信息已存在，请先删除原有租户信息"

#: iast/account/talent.py:126
msgid ""
"The tenant information already existed, please delete the existing "
"information first"
msgstr "租户信息已存在，请先删除原有租户信息"

#: iast/account/talent.py:128
msgid "Started creating a tenant"
msgstr "开始创建租户"

#: iast/account/talent.py:134
msgid "Finished creating tenant, start to create tenant default department"
msgstr "租户创建完成，开始创建默认部门"

#: iast/account/talent.py:135
msgid "Default department"
msgstr "默认部门"

#: iast/account/talent.py:140
msgid "Finished creating department, start to create default user"
msgstr "部门创建完成，开始创建默认用户"

#: iast/account/talent.py:153
msgid "Finsihed creating and initializing tenant"
msgstr "租户创建及初始化完成"

#: iast/account/talent.py:156
msgid "Failed to created a tenant, error message:{}"
msgstr "创建租户失败，错误原因：{}"

#: iast/account/user.py:79
msgid "The format of  ‘page’ and ‘pageSize’ only can be numberic"
msgstr "page和pageSize必须是数字"

#: iast/account/user.py:113
msgid "Data update succeeded"
msgstr "数据更新成功"

#: iast/account/user.py:118 iast/views/project_detail.py:36
#: iast/views/project_detail.py:74 iast/views/project_report_export.py:96
#: iast/views/project_summary.py:105 iast/views/user_detail.py:32
msgid "no permission"
msgstr "no permission"

#: iast/account/user.py:153
msgid "Failed to delete User {}"
msgstr "用户{}删除失败"

#: iast/account/user.py:158
msgid "User {} successfully deleted"
msgstr "用户{}删除成功"

#: iast/account/user.py:171
msgid "Consistent"
msgstr "密码一致"

#: iast/account/user.py:180
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: iast/account/user.py:221 iast/account/user.py:236
msgid "User creation failed"
msgstr "用户创建失败"

#: iast/account/user.py:226 iast/views/user_register_batch.py:71
msgid "User {} has been created successfully"
msgstr "用户{}创建成功"

#: iast/account/user.py:231
msgid "Department does not exist or no permission to access"
msgstr "部门不存在或无访问权限"

#: iast/base/agent.py:130
#, python-brace-format
msgid ""
"We found that there is {1} in the {0} page, attacker can modify the value of "
"{2} to attack:"
msgstr "我们发现在{0}页面中存在{1}，攻击者可以改变{2}的值进行攻击："

#: iast/base/agent.py:145
msgid "{} Line"
msgstr "的{}行"

#: iast/base/agent.py:161
msgid "In {} {} call {}. {} (), Incoming parameters {}"
msgstr "在{}{}调用{}.{}(),传入参数{}"

#: iast/base/agent.py:164
msgid "{} Appears in {} {}"
msgstr "{}出现在{}的{}"

#: iast/base/project_version.py:9 iast/base/project_version.py:117
#: iast/views/api_route_search.py:40 iast/views/project_report_export.py:29
#: iast/views/project_summary.py:25 iast/views/project_version_current.py:21
#: iast/views/project_version_delete.py:19
#: iast/views/project_version_list.py:19
msgid "The version id of the project"
msgstr "项目的版本id"

#: iast/base/project_version.py:11 iast/base/project_version.py:119
#: iast/views/project_add.py:34 iast/views/project_version_list.py:21
#: iast/views/vul_details.py:55
msgid "The version name of the project"
msgstr "项目的版本名。"

#: iast/base/project_version.py:13 iast/views/project_version_list.py:23
msgid "Description of the project versoin"
msgstr "项目版本的描述"

#: iast/base/project_version.py:14 iast/serializers/vul.py:101
#: iast/views/api_route_search.py:38 iast/views/project_add.py:35
#: iast/views/project_delete.py:17 iast/views/project_detail.py:29
#: iast/views/project_report_export.py:32 iast/views/project_search.py:18
#: iast/views/project_summary.py:55 iast/views/project_version_current.py:22
#: iast/views/project_version_delete.py:20 iast/views/vul_details.py:71
msgid "The id of the project"
msgstr "项目ID"

#: iast/base/project_version.py:16 iast/views/project_version_list.py:25
msgid "Whether it is the current version, 1 means yes, 0 means no."
msgstr "表示是否为当前版本，1代表是，0代表否"

#: iast/base/project_version.py:23 iast/base/project_version.py:33
#: iast/views/agent_start.py:43 iast/views/agent_stop.py:39
#: iast/views/api_route_related_request.py:60
#: iast/views/api_route_search.py:150 iast/views/engine_hook_rule_status.py:93
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:132
#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:47
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:80 iast/views/engine_hook_rules.py:89
#: iast/views/engine_method_pool_search.py:171
#: iast/views/engine_method_pool_search.py:182 iast/views/openapi.py:13
#: iast/views/openapi.py:67 iast/views/project_add.py:41
#: iast/views/project_add.py:69 iast/views/project_add.py:108
#: iast/views/project_add.py:144 iast/views/project_report_export.py:77
#: iast/views/project_version_add.py:18 iast/views/project_version_add.py:41
#: iast/views/project_version_add.py:47
#: iast/views/project_version_current.py:50
#: iast/views/project_version_delete.py:23
#: iast/views/project_version_delete.py:47
#: iast/views/project_version_delete.py:59
#: iast/views/project_version_list.py:60
#: iast/views/project_version_update.py:17
#: iast/views/project_version_update.py:39
#: iast/views/project_version_update.py:45 iast/views/sca_summary.py:191
#: iast/views/scas.py:179 iast/views/strategys_add.py:49
#: iast/views/vul_summary.py:282 iast/views/vuls.py:222
msgid "Parameter error"
msgstr "参数错误"

#: iast/base/project_version.py:47
msgid "Repeated version name"
msgstr "版本名称重复"

#: iast/base/project_version.py:54 iast/views/project_version_current.py:26
#: iast/views/project_version_current.py:72
#: iast/views/project_version_delete.py:24
#: iast/views/project_version_delete.py:55
msgid "Version does not exist"
msgstr "版本不存在"

#: iast/base/project_version.py:115 iast/views/project_add.py:37
msgid "Description of the project"
msgstr "项目的描述信息"

#: iast/base/update_project_version.py:18
msgid "Detects and associates application version information"
msgstr "检测并关联项目版本信息"

#: iast/base/update_project_version.py:43
msgid "Detection finished"
msgstr "检测完成"

#: iast/base/update_project_version.py:45
msgid "Detection failed"
msgstr "检测失败"

#: iast/notify/feishu.py:12
msgid "Maven official crawler"
msgstr "Maven官方爬虫"

#: iast/serializers/agent.py:49
msgid "Online"
msgstr "运行中"

#: iast/serializers/agent.py:49
msgid "Offline"
msgstr "已下线"

#: iast/serializers/agent.py:61
msgid "Load data is not uploaded"
msgstr "负载数据暂未上传"

#: iast/serializers/agent.py:70 iast/serializers/agent.py:75
msgid "No flow is detected by the probe"
msgstr "探针暂未检测到流量"

#: iast/serializers/agent.py:125 iast/serializers/agent.py:132
#: iast/views/agent_alias_modified.py:18 iast/views/agent_start.py:16
msgid "The id corresponding to the agent."
msgstr "探针的对应id"

#: iast/serializers/agent.py:127 iast/views/agent_start.py:18
#: iast/views/agents_delete.py:27
msgid "The id corresponding to the agent, use\",\" for segmentation."
msgstr "agent对应的id，使用\",\"进行切分。"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:14
msgid ""
"\n"
"Examples in a single case: O, P<1,2,3,4,...>, R\n"
"Combination situation: O&R, O&P1, etc.\n"
"O represents the object itself; R represents the return value; P represents "
"the parameter, and the number represents the position of the parameter\n"
msgstr ""
"\n"
"单数时的例子: O, P<1,2,3,4,...>, R\n"
"组合情况下的样例: O&R, O&P1, etc.\n"
"O 代表对象本身; R 代表返回值; P 代表参数, 数字代表参数位置\n"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:33
msgid "The name of hook rule type."
msgstr "Hook规则的名称"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:35 iast/views/engine_hook_rule_add.py:20
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:28
msgid "The id of hook rule type."
msgstr "Hook规则类型名称"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:37
msgid "The user who created the hook rule type."
msgstr "Hook规则类型的创建者"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:38 iast/views/strategy_delete.py:20
#: iast/views/strategys_add.py:17 iast/views/strategys_type.py:18
msgid "The id of strategy"
msgstr "策略id"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:40 iast/views/engine_hook_rule_add.py:22
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:30
msgid "The value of strategy"
msgstr "策略名"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:44 iast/views/engine_hook_rule_add.py:26
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:34
msgid "Source of taint"
msgstr "污点源"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:49 iast/views/engine_hook_rule_add.py:31
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:39
msgid "Target of taint"
msgstr "污点目标"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:55 iast/views/engine_hook_rule_add.py:37
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:45
msgid ""
"Inheritance type, false-only detect current class, true-inspect subclasses, "
"all-check current class and subclasses"
msgstr "继承类型, false代表当前类, true代表子类, all代表当前类和子类"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:61 iast/views/engine_hook_rule_add.py:43
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:51
msgid ""
"Indicates whether taint tracking is required, true-required, false-not "
"required."
msgstr "表示是否启用污点追踪，true代表是，false代表否"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:66
msgid "The update time of hook strategy"
msgstr "hook策略的更新时间"

#: iast/serializers/hook_strategy.py:68
msgid ""
"The enabled state of the hook strategy: 0-disabled, 1-enabled, -1-deleted"
msgstr "hook策略的状态:0-禁用,1-启用,-1-删除"

#: iast/serializers/login.py:15
msgid "Username should not be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: iast/serializers/login.py:22
msgid "Password should not be blank"
msgstr "密码不能为空"

#: iast/serializers/sca.py:36 iast/views/vul_details.py:221
#: iast/views/vuls.py:30 iast/views/vuls.py:302
msgid "The application has not been binded"
msgstr "暂未绑定项目"

#: iast/serializers/sca.py:59
msgid "No application version has been created"
msgstr "暂未创建项目版本"

#: iast/serializers/vul.py:59
#, fuzzy
#| msgid "Level name of vulnerability"
msgid "The level name of vulnerablity"
msgstr "漏洞等级名称"

#: iast/serializers/vul.py:77 iast/views/sca_sidebar_index.py:22
#: iast/views/sca_summary.py:52 iast/views/scas.py:40
#: iast/views/vul_details.py:58 iast/views/vul_sidebar_index.py:42
#: iast/views/vul_summary.py:69 iast/views/vuls.py:71
msgid "programming language"
msgstr "编程语言"

#: iast/serializers/vul.py:79
msgid "The number of vulnerabilities corresponding to the programming language"
msgstr "编程语言对应的漏洞数量"

#: iast/serializers/vul.py:84 iast/views/vul_details.py:59
msgid "The name of vulnerablity level"
msgstr "漏洞类型名称"

#: iast/serializers/vul.py:85 iast/views/project_summary.py:48
msgid "The number of vulnerabilities corresponding to the level"
msgstr "漏洞级别对应的漏洞数量"

#: iast/serializers/vul.py:86 iast/views/vul_details.py:60
msgid "The id of vulnerablity level"
msgstr "漏洞类型id"

#: iast/serializers/vul.py:90
msgid "The name of vulnerablity type"
msgstr "漏洞类型的对应名称"

#: iast/serializers/vul.py:92
msgid "The number of vulnerabilities corresponding to the vulnerablity type"
msgstr "漏洞类型对应的漏洞数量"

#: iast/serializers/vul.py:98 iast/views/project_report_export.py:31
msgid "The name of the project"
msgstr "项目名"

#: iast/serializers/vul.py:100
msgid "The number of vulnerabilities corresponding to the project"
msgstr "项目对应的漏洞数量"

#: iast/utils.py:79
msgid ""
"The http status codes are both 200, please use the status and msg field "
"returned by the response data to troubleshoot"
msgstr ""
"http状态码均为200，请点击查看详情，通过响应数据返回的status与msg字段进行排查"

#: iast/utils.py:116
msgid "status code"
msgstr "状态码"

#: iast/utils.py:122
msgid "human readable message"
msgstr "状态信息"

#: iast/views/agent.py:22 iast/views/agent_search.py:20
#: iast/views/agents_user.py:13 iast/views/project_engines.py:19
msgid "The name of agent"
msgstr "探针名称"

#: iast/views/agent.py:23 iast/views/agents_user.py:14
#: iast/views/strategys.py:20 iast/views/strategys_list.py:15
msgid "The id of agent"
msgstr "探针的id"

#: iast/views/agent.py:24
msgid "The version of agent"
msgstr "探针版本"

#: iast/views/agent.py:26
msgid "The latest update time of agent"
msgstr "探针的最后更新时间"

#: iast/views/agent.py:28 iast/views/agent.py:30
msgid "The running status of agent"
msgstr "探针的运行状态"

#: iast/views/agent.py:32
msgid "agent control bit, 1-install, 2-uninstall, 0-no control"
msgstr "探针状态位，1代表安装，2代表卸载，0代表失去控制"

#: iast/views/agent.py:34
msgid "Whether it is in control, 0-No, 1-Yes"
msgstr "表示是否受控，0代表否，1代表是"

#: iast/views/agent.py:36
msgid "Bundled project ID, if it exists, it will be bundled."
msgstr "绑定的项目id，如果存在则探针被绑定"

#: iast/views/agent.py:39 iast/views/agent_search.py:22
msgid "Project name, used to start the agent first and then create the project"
msgstr "项目名，用来初次启动探针并创建项目"

#: iast/views/agent.py:42
msgid "1 is running online, 0 is not running, same token, only one online"
msgstr "1代表运行中，0代表离线，同一token的探针只能有一个在线"

#: iast/views/agent.py:44
msgid "Bundled project version ID, if it exists, it will be bundled"
msgstr "绑定项目的版本id，若果存在，则探针被绑定"

#: iast/views/agent.py:47 iast/views/project_summary.py:64
msgid "Agent language currently included in the project"
msgstr "项目中所涉及的探针对应的语言"

#: iast/views/agent.py:69 iast/views/agent_alias_modified.py:31
#: iast/views/agent_delete.py:38 iast/views/agent_install.py:29
#: iast/views/agent_search.py:31 iast/views/agent_start.py:30
#: iast/views/agent_stop.py:26 iast/views/agent_uninstall.py:28
#: iast/views/agent_upgrade_online.py:40 iast/views/agents.py:60
#: iast/views/agents_delete.py:44 iast/views/agents_user.py:23
msgid "Agent"
msgstr "探针"

#: iast/views/agent.py:70
msgid "Agent Detail"
msgstr "探针详情"

#: iast/views/agent.py:72 iast/views/project_version_delete.py:38
msgid "Delete the specified project version according to the conditions."
msgstr "通过条件删除指定的项目版本"

#: iast/views/agent.py:80
msgid "Can't find relevant data"
msgstr "找不到相关数据"

#: iast/views/agent_alias_modified.py:20
msgid "The alias corresponding to the agent."
msgstr "探针的别名"

#: iast/views/agent_alias_modified.py:24 iast/views/agent_alias_modified.py:46
msgid "modified successfully"
msgstr "修改成功"

#: iast/views/agent_alias_modified.py:25 iast/views/agent_delete.py:28
#: iast/views/agent_delete.py:62
msgid "Agent does not exist or no permission to access"
msgstr "agent不存在或无权限访问"

#: iast/views/agent_alias_modified.py:26 iast/views/agent_delete.py:29
#: iast/views/agent_delete.py:65
msgid "Error while deleting, please try again later"
msgstr "删除过程出错，请稍后重试"

#: iast/views/agent_alias_modified.py:33
msgid "Agent Alias Modified"
msgstr "探针别名修改"

#: iast/views/agent_alias_modified.py:34
msgid "Modified the agent alias"
msgstr "修改探针别名"

#: iast/views/agent_delete.py:27 iast/views/agent_delete.py:60
msgid "Agent and related data deleted successfully"
msgstr "agent及相关数据删除成功"

#: iast/views/agent_delete.py:35 iast/views/agents_delete.py:40
msgid "Delete Agent"
msgstr "删除探针"

#: iast/views/agent_delete.py:39
msgid "Agent Delete"
msgstr "删除探针"

#: iast/views/agent_delete.py:41 iast/views/project_delete.py:34
msgid "Delete the agent by specifying the id."
msgstr "使用探针对应的id来删除探针"

#: iast/views/agent_delete.py:70 iast/views/agents_delete.py:84
msgid "Error logs deleted successfully, Deletion Amount: {}"
msgstr "错误日志删除成功，共删除：{}条"

#: iast/views/agent_delete.py:72 iast/views/agents_delete.py:86
msgid "Failed to delete error logs, probe ID: {}, error message: {}"
msgstr "错误日志删除失败，探针ID: {}，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:77 iast/views/agent_delete.py:84
#: iast/views/agent_delete.py:91 iast/views/agent_delete.py:98
#: iast/views/agent_delete.py:105 iast/views/agent_delete.py:112
#: iast/views/agents_delete.py:91 iast/views/agents_delete.py:98
#: iast/views/agents_delete.py:105 iast/views/agents_delete.py:112
#: iast/views/agents_delete.py:119 iast/views/agents_delete.py:126
msgid ""
"The replay request method pool data was successfully deleted, A total of {} "
"replay requests are deleted"
msgstr "重放请求方法池数据删除成功，共删除：{}条"

#: iast/views/agent_delete.py:79 iast/views/agents_delete.py:93
msgid "Failed to delete heartbeat data, error message: {}"
msgstr "心跳数据删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:86 iast/views/agents_delete.py:100
msgid "Failed to delete unauthorized data, error message: {}"
msgstr "越权相关数据删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:93 iast/views/agents_delete.py:107
msgid "Failed to delete vulnerability data, error message: {}"
msgstr "漏洞数据删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:100 iast/views/agents_delete.py:114
msgid "Failed to delete third-party component data, error message: {}"
msgstr "第三方组件数据删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:107 iast/views/agents_delete.py:121
msgid "Failed to delete method pool data, error message: {}"
msgstr "方法池数据删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:114
msgid "Failed to delete replay request method pool data, error message: {}"
msgstr "重放请求方法池数据删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_delete.py:119 iast/views/agents_delete.py:133
msgid "Replay request queue deleted successfully, Deletion amount: {}"
msgstr "重放请求队列删除成功，共删除：{}条"

#: iast/views/agent_delete.py:121 iast/views/agents_delete.py:128
#: iast/views/agents_delete.py:135
msgid "Failed to delete replay request queue, error message: {}"
msgstr "重放请求队列删除失败，原因：{}"

#: iast/views/agent_deploy.py:28 iast/views/agent_deploy.py:46
msgid "Corresponding deployment document could not be found"
msgstr "找不到对应部署文档"

#: iast/views/agent_deploy.py:32 iast/views/documents.py:44
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: iast/views/agent_deploy.py:33 iast/views/agent_deploy.py:34
msgid "Document of Agent Deploy"
msgstr "探针部署的文档"

#: iast/views/agent_deploy_doc.py:14 iast/views/agent_deploy_info.py:14
msgid "Agent deployment document"
msgstr "Agent部署文档"

#: iast/views/agent_deploy_doc.py:38 iast/views/vuls.py:205
msgid "No data"
msgstr "暂无数据"

#: iast/views/agent_deploy_submit.py:18
msgid "Uploading Agent configuration"
msgstr "上传Agent配置"

#: iast/views/agent_download.py:22
msgid "Downloading DongTai Agent"
msgstr "下载洞态Agent"

#: iast/views/agent_install.py:17 iast/views/agent_install.py:42
msgid "The installation is complete"
msgstr "安装完成"

#: iast/views/agent_install.py:18 iast/views/agent_install.py:44
#: iast/views/agent_uninstall.py:17
msgid "The engine is being installed or uninstalled, please try again later"
msgstr "引擎正在被安装或卸载，请稍后再试"

#: iast/views/agent_install.py:19 iast/views/agent_install.py:46
#: iast/views/agent_start.py:47 iast/views/agent_stop.py:44
#: iast/views/agent_uninstall.py:18 iast/views/agent_uninstall.py:45
msgid "Engine does not exist or no permission to access"
msgstr "引擎不存在或无权操作"

#: iast/views/agent_install.py:25
msgid "Installing an Agent"
msgstr "安装agent"

#: iast/views/agent_install.py:30
msgid "Agent Install"
msgstr "探针安装"

#: iast/views/agent_install.py:31
msgid "Install the running agent by specifying the id."
msgstr "通过指定id来安装运行中的探针"

#: iast/views/agent_search.py:18 iast/views/documents.py:19
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:24 iast/views/messages_list.py:24
#: iast/views/messages_list.py:40 iast/views/projects.py:21
#: iast/views/sca_summary.py:47 iast/views/scas.py:35
#: iast/views/vul_list_for_plugin.py:35 iast/views/vul_sidebar_index.py:38
#: iast/views/vuls.py:66
msgid "Number per page"
msgstr "每页数量"

#: iast/views/agent_search.py:19 iast/views/documents.py:20
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:25 iast/views/messages_list.py:25
#: iast/views/projects.py:22 iast/views/sca_summary.py:40 iast/views/scas.py:28
#: iast/views/vul_list_for_plugin.py:28 iast/views/vul_sidebar_index.py:32
#: iast/views/vuls.py:59
msgid "Page index"
msgstr "对应页码"

#: iast/views/agent_search.py:26 iast/views/agent_start.py:22
#: iast/views/agent_stop.py:18 iast/views/agent_stop.py:65
msgid "Suspending ..."
msgstr "正在暂停..."

#: iast/views/agent_search.py:32
msgid "Agent Search"
msgstr "探针搜索"

#: iast/views/agent_search.py:34
msgid ""
"Search for the agent corresponding to the user according to the following "
"parameters"
msgstr ""

#: iast/views/agent_start.py:26
msgid "Start Agent"
msgstr "启动agent"

#: iast/views/agent_start.py:31
msgid "Agent Start"
msgstr "探针启动"

#: iast/views/agent_start.py:33
msgid "Start the stopped agent by specifying the id."
msgstr "通过指定id来启动停止的探针"

#: iast/views/agent_start.py:49 iast/views/agent_stop.py:46
msgid "Agent is stopping service, please try again later"
msgstr "agent正在进行非启动停止操作，请稍后再试"

#: iast/views/agent_start.py:65
msgid "Starting…"
msgstr "正在启动..."

#: iast/views/agent_status_update.py:17 iast/views/agent_status_update.py:32
msgid "Engine status was updated successfully."
msgstr "引擎状态更新成功"

#: iast/views/agent_stop.py:22
msgid "Suspend Agent"
msgstr "暂停agent"

#: iast/views/agent_stop.py:27
msgid "Agent Stop"
msgstr "探针停止"

#: iast/views/agent_stop.py:29 iast/views/agents_delete.py:46
#: iast/views/agents_user.py:25
msgid "Stop the running agent by specifying the id."
msgstr "使用探针对应的id来停止探针"

#: iast/views/agent_uninstall.py:16 iast/views/agent_uninstall.py:41
msgid "Uninstalling ..."
msgstr "正在卸载..."

#: iast/views/agent_uninstall.py:24
msgid "Uninstall Agent"
msgstr "卸载agent"

#: iast/views/agent_uninstall.py:29
msgid "Agent Uninstall"
msgstr "探针卸载"

#: iast/views/agent_uninstall.py:30
msgid "Uninstall the running agent by specifying the id."
msgstr "通过指定id来卸载运行中的探针"

#: iast/views/agent_uninstall.py:43
msgid "Agent is being installed or uninstalled, please try again later"
msgstr "agent正在被安装或卸载，请稍后再试"

#: iast/views/agent_upgrade_offline.py:12
msgid "Offline Upgrade Agent"
msgstr "离线升级agent"

#: iast/views/agent_upgrade_offline.py:19
msgid "Upload successful"
msgstr "上传成功"

#: iast/views/agent_upgrade_offline.py:20
msgid "{} files not supported"
msgstr "不支持{}文件"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:19
msgid "The resource link corresponding to the Agent."
msgstr "探针对应的资源连接"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:21
msgid ""
"The Token corresponding to the user is the same as when connecting to "
"openapi."
msgstr "与用户用来连接openapi组件的Token相同"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:26 iast/views/agent_upgrade_online.py:50
msgid "Online upgrade successful"
msgstr "在线升级成功"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:28 iast/views/agent_upgrade_online.py:52
msgid ""
"Token verification failed, please confirm your input address and token are "
"correct"
msgstr "token验证失败，请确认输入的地址和token是正确的"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:35
msgid "Online Upgrade Agent"
msgstr "在线升级agent"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:41
msgid "Agent Upgrade Online"
msgstr "探针在线升级"

#: iast/views/agent_upgrade_online.py:42
msgid "Agent upgrade"
msgstr "探针升级"

#: iast/views/agents.py:27
msgid "Agent list"
msgstr "探针列表"

#: iast/views/agents.py:61
msgid "Agent List"
msgstr "探针列表"

#: iast/views/agents.py:63
msgid "Get a list containing Agent information according to conditions."
msgstr "基于所给条件获取探针信息列表"

#: iast/views/agents.py:99
msgid "Incorrect format parameter, please check again"
msgstr "参数格式不正确，请检查。"

#: iast/views/agents.py:102
msgid "Program error"
msgstr "程序错误"

#: iast/views/agents_delete.py:32 iast/views/agents_delete.py:78
#: iast/views/vul_delete.py:19 iast/views/vul_delete.py:48
msgid "Deletion failed"
msgstr "删除失败"

#: iast/views/agents_delete.py:33 iast/views/agents_delete.py:79
msgid "Successfully deleted {} strips, failed to deleted {} strips"
msgstr "成功删除{}条，删除失败{}条"

#: iast/views/agents_delete.py:45
msgid "Agent Delete batch"
msgstr "探针删除（批量）"

#: iast/views/agents_user.py:24
msgid "Agent (with user)"
msgstr "探针（用户相关）"

#: iast/views/api_route_cover_rate.py:23
msgid "The api cover_rate of the project"
msgstr "项目的api覆盖率"

#: iast/views/api_route_cover_rate.py:37
#: iast/views/api_route_related_request.py:41
#: iast/views/api_route_search.py:125
msgid "API Route"
msgstr "API 导航"

#: iast/views/api_route_cover_rate.py:38
msgid "API Route Coverrate"
msgstr "API导航覆盖率"

#: iast/views/api_route_cover_rate.py:40
msgid ""
"Get the API route coverrate of the project corresponding to the specified id."
msgstr "通过指定id来获取对应项目的API覆盖率"

#: iast/views/api_route_cover_rate.py:72
msgid "API coverage rate obtained successfully"
msgstr "API覆盖率获取成功"

#: iast/views/api_route_related_request.py:42
msgid "API Route Relation Request"
msgstr "API导航相关的请求"

#: iast/views/api_route_related_request.py:44
msgid "Get the coverrate of the project corresponding to the specified id."
msgstr "通过指定id来获取对应项目的覆盖率"

#: iast/views/api_route_related_request.py:55
msgid "API not Fould"
msgstr ""

#: iast/views/api_route_search.py:31 iast/views/engine_hook_rules.py:28
#: iast/views/engine_method_pool_search.py:26
msgid "number per page"
msgstr "每页数量"

#: iast/views/api_route_search.py:34
msgid "The uri of the api route"
msgstr "Api导航对应的uri"

#: iast/views/api_route_search.py:37
msgid "The http method of the api route"
msgstr "该API对应的http方法"

#: iast/views/api_route_search.py:42
msgid ""
"Exclude the api route entry with the following id, this field is used to "
"obtain the data of the entire project in batches."
msgstr "排除以下id的api route，该字段用于分批获取整个项目的数据。"

#: iast/views/api_route_search.py:48 iast/views/api_route_search.py:108
msgid ""
"Whether the api is covered by detection, that is, there is associated "
"request data in the record."
msgstr "表示该api是否被覆盖，覆盖指记录到了相关的方法调用链"

#: iast/views/api_route_search.py:59
msgid "The method bound to this API"
msgstr "该API所绑定的方法"

#: iast/views/api_route_search.py:61
msgid "The method bound to this API, in array form"
msgstr "该API所绑定的方法，数组形式"

#: iast/views/api_route_search.py:65 iast/views/api_route_search.py:94
msgid "The id of api route"
msgstr "API的ID"

#: iast/views/api_route_search.py:66
msgid "The name of api route"
msgstr "该API的名称"

#: iast/views/api_route_search.py:68
msgid "The type of the parameter"
msgstr "参数类型"

#: iast/views/api_route_search.py:70
msgid "The shortcut of the parameter_type,e.g. java.lang.String -> String"
msgstr "参数类型缩写，如:java.lang.String -> String"

#: iast/views/api_route_search.py:72
msgid "The annotaion of the parameter"
msgstr "关于该参数的注释"

#: iast/views/api_route_search.py:73
msgid "The route id of parameter"
msgstr "该参数的对应的api ID"

#: iast/views/api_route_search.py:77
msgid "The id of api response"
msgstr "API响应数据的ID"

#: iast/views/api_route_search.py:79
msgid "The return type of api route"
msgstr "该api响应的类型"

#: iast/views/api_route_search.py:81
msgid "The route id of api response"
msgstr "该响应的对应的api ID"

#: iast/views/api_route_search.py:83
msgid "The shortcut of return_type"
msgstr "return_type的简称"

#: iast/views/api_route_search.py:88
msgid "The vulnerablity level id "
msgstr "漏洞类型id"

#: iast/views/api_route_search.py:90
msgid "The vulnerablity type name"
msgstr "漏洞类型名称"

#: iast/views/api_route_search.py:95
msgid "The uri of api route"
msgstr "API的uri"

#: iast/views/api_route_search.py:96
msgid "The class of api route"
msgstr "该api的对应类"

#: iast/views/api_route_search.py:98
msgid "The description of the api route"
msgstr "Api导航对应的注释"

#: iast/views/api_route_search.py:100
msgid "The code file of the api route"
msgstr "Api导航对应的代码文件"

#: iast/views/api_route_search.py:102
msgid "The controller of the api route"
msgstr "Api导航对应的controller"

#: iast/views/api_route_search.py:104
msgid "The id of the agent reported the api route"
msgstr "上报该api的探针的id"

#: iast/views/api_route_search.py:126
msgid "API Route Search"
msgstr "API 导航搜索"

#: iast/views/api_route_search.py:128
msgid ""
"Get the API list corresponding to the project according to the following "
"parameters. By default, there is no sorting. Please use the exclude_ids "
"field for pagination."
msgstr "根据以下参数搜索用户对应的agent"

#: iast/views/documents.py:23
msgid "Document's corresponding programming language"
msgstr "文档对应的编程语言"

#: iast/views/documents.py:42
msgid "Get documents"
msgstr "获取文档"

#: iast/views/documents.py:43
msgid "Get help documentation."
msgstr "获取对应帮助文档."

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:50 iast/views/strategy_enable.py:17
#: iast/views/strategy_enable.py:39
msgid "Policy enabled success, total {} hook rules"
msgstr "策略启用成功，共{}条hook规则"

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:51 iast/views/engine_hook_rule_add.py:109
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:19
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:86
msgid "Incomplete parameter, please check again"
msgstr "参数不完整，请检查"

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:52 iast/views/engine_hook_rule_add.py:120
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:20
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:100
msgid "Failed to create strategy"
msgstr "策略创建失败"

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:99
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:78
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:83
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:117
#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:37
#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:84
#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:37
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:43
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:74 iast/views/engine_hook_rules.py:77
msgid "Hook Rule"
msgstr "Hook 规则"

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:100
msgid "Hook Rule Add"
msgstr "Hook规则添加"

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:102 iast/views/strategys_add.py:38
msgid ""
"Generate corresponding strategy group according to the strategy selected by "
"the user."
msgstr "根据选择的策略生成对应的策略组"

#: iast/views/engine_hook_rule_add.py:119
msgid "Strategy has been created successfully"
msgstr "策略创建成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:18
#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:99
msgid "strategy has been created successfully"
msgstr "策略创建成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:26
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:21
msgid "The id of hook rule"
msgstr "Hook规则的id"

#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:79
msgid "Hook Rule Modify"
msgstr "Hook规则修改"

#: iast/views/engine_hook_rule_modify.py:80
msgid "Modify the rule corresponding to the specified id"
msgstr "通过指定id来获取对应hook规则"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:24
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:33
msgid "The state of the hook rule"
msgstr "Hook规则的状态"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:31
msgid "The id corresponding to the hook type, use\",\" for segmentation."
msgstr "Hook规则的对应的id，使用\",\"进行切分。"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:37
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:43
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:111
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:137
msgid "Operation success"
msgstr "操作成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:38
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:44
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:99
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:126
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:25
msgid "Operation type does not exist"
msgstr "操作类型不存在"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:39
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:113
#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:22
#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:47
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:53
#: iast/views/strategy_disable.py:17 iast/views/strategy_disable.py:40
#: iast/views/strategy_enable.py:18 iast/views/strategy_enable.py:41
msgid "Strategy does not exist"
msgstr "策略不存在"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:45
#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:139 iast/views/vul_status.py:20
#: iast/views/vul_status.py:95
msgid "Incorrect parameter"
msgstr "参数不正确"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:84
msgid "Hook Rule Status Modify"
msgstr "Hook规则状态修改"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:85
msgid "Modify the status of the rule corresponding to the specified id."
msgstr "通过指定id来修改对应规则状态"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:103
msgid "Policy type {} operation success, total of {} Policy types"
msgstr "策略类型{}操作成功，共{}条"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:108
msgid "Policy {} succeed"
msgstr "策略{}作成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:118
msgid "Hook Rule Status Modify (Batch)"
msgstr "Hook规则状态修改(批量)"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:119
msgid "Batch modify the status of the rule corresponding to the specified id"
msgstr "通过指定id来批量修改对应规则状态"

#: iast/views/engine_hook_rule_status.py:136
msgid "Strategy operation success, total {}"
msgstr "策略操作成功，共{}条"

#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:18
msgid "Total number of rule types"
msgstr "规则类型的总数"

#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:19
msgid "Total number of rules"
msgstr "规则的总数"

#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:21
msgid "Total number of sink type rules"
msgstr "污点类型规则的同属"

#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:26
#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:43
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:33 iast/views/engine_hook_rules.py:34
msgid "The id of programming language"
msgstr "编程语言的id"

#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:38
msgid "Hook Rule Summary"
msgstr "Hook规则概览"

#: iast/views/engine_hook_rule_summary.py:39
msgid "Statistics on the number of hook rules"
msgstr "对于Hook规则数量的统计"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:26
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:29 iast/views/engine_hook_rules.py:25
msgid ""
"type of hook rule \n"
" 1 represents the propagation method, 2 represents the source method, 3 "
"represents the filter method, and 4 represents the taint method"
msgstr ""
"Hook规则的类型 \n"
" 1 代表传播方法, 2 代表污点源方法, 3 代表过滤方法, 4 代表危险方法"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:32
msgid "The enabled state of the hook strategy: 0-disabled, 1-enabled"
msgstr "hook策略的状态:0代表禁用，1代表启用"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:34
msgid "The name of hook type"
msgstr "Hook类型的名称"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:38
msgid "The short name of hook type"
msgstr "Hook类型的简称"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:47
#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:104
msgid "Rule type successfully saved"
msgstr "规则类型保存成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:48
#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:93
msgid "Incomplete data"
msgstr "数据不完整"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:79
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:67 iast/views/engine_hook_rules.py:72
msgid "Parameter parsing failed, error message: {}"
msgstr "参数解析出错，错误原因：{}"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:85
msgid "Hook Rule Type Add"
msgstr "Hook规则类型添加"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_add.py:86
msgid "Create hook rule type based on incoming parameters"
msgstr "基于以下参数创建Hook类型"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:15
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:19
msgid "The id of hook type"
msgstr "Hook类型的id"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:20
#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:55
msgid "Forbidden success"
msgstr "禁用成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:21
#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:56
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:26
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:62
#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:82 iast/views/engine_hook_rules.py:91
msgid "Strategy type does not exist"
msgstr "策略类型不存在"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:38
msgid "Hook Rule Status Disable"
msgstr "Hook规则状态禁用"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_disable.py:40
msgid "Disable the status of the rule corresponding to the specified id."
msgstr "通过指定id来禁用对应规则"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:24
#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:61
msgid "Enable successfully"
msgstr "启用成功"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:38
msgid "Parameter processing failed, error message: {}"
msgstr "参数处理失败，错误详情：{}"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:44
msgid "Hook Rule Status Enable"
msgstr "Hook规则状态启用"

#: iast/views/engine_hook_rule_type_enable.py:46
msgid "Enable the status of the rule corresponding to the specified id."
msgstr "通过指定id来启用对应规则"

#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:72
msgid "Hook Types List"
msgstr "Hook规则类型列表"

#: iast/views/engine_hook_rule_types.py:73
msgid "Get Hook Types List"
msgstr "获取Hook规则类型列表"

#: iast/views/engine_hook_rules.py:29
msgid "page index"
msgstr "对应页码"

#: iast/views/engine_hook_rules.py:31
msgid "The id of hook_type"
msgstr "Hook 类型id"

#: iast/views/engine_hook_rules.py:78
msgid "Hook Rule List"
msgstr "Hook规则列表"

#: iast/views/engine_hook_rules.py:79
msgid "Get the list of hook strategies"
msgstr "获取Hook策略列表"

#: iast/views/engine_hook_rules.py:111
msgid "Rule read error, error message: {}"
msgstr "规则读取出错，错误详情：{}"

#: iast/views/engine_method_pool_detail.py:22
msgid "Engine - search data according to policy"
msgstr "引擎-根据策略搜索数据"

#: iast/views/engine_method_pool_detail.py:48
msgid "Not queried"
msgstr "未查询到数据"

#: iast/views/engine_method_pool_detail.py:55
msgid "Acquisition fail"
msgstr "获取失败"

#: iast/views/engine_method_pool_detail.py:68
msgid "Temporary search"
msgstr "临时搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_detail.py:94
msgid "Searching, current {} page"
msgstr "正在搜索，当前第{}页"

#: iast/views/engine_method_pool_sca.py:24
#: iast/views/engine_method_pool_search.py:146
#: iast/views/engine_method_pool_time_range.py:38
msgid "Method Pool"
msgstr "方法调用链"

#: iast/views/engine_method_pool_sca.py:25
msgid "Method Pool Component"
msgstr "方法调用链相关组件"

#: iast/views/engine_method_pool_sca.py:26
msgid "Get the component information list of the tainted call chain."
msgstr "获取方法调用链相关的组件信息列表"

#: iast/views/engine_method_pool_sca.py:33
msgid "method_pool_id is empty"
msgstr "method_pool_id为空"

#: iast/views/engine_method_pool_sca.py:38
msgid "method_pool does not exist"
msgstr "method_pool 不存在"

#: iast/views/engine_method_pool_sca.py:44
msgid "method_pool has no permission"
msgstr "method_pool无权访问"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:30
msgid ""
"Whether to enable highlighting, the text where the regular expression "
"matches will be highlighted"
msgstr "是否启用高亮，会对正则表达式匹配处的文本进行高亮"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:35
msgid ""
"Exclude the method_pool entry with the following id, this field is used to "
"obtain the data of the entire project in batches."
msgstr "排除以下id的方法调用链，该字段用于分批获取整个项目的数据。"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:40
msgid "time  format such as 1,1628190947242"
msgstr ""

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:44
msgid ""
"Time range, the default is the current time to the previous seven days, "
"separated by',', format such as 1,1628190947242"
msgstr "时间范围,默认为当前时刻到前七天，使用','分割，格式如，1,1628190947242"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:47
msgid "The url of the method pool, search using regular syntax"
msgstr "调用链的url，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:50
msgid "The response header of the method pood, search using regular syntax"
msgstr "调用链的响应头，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:53
msgid "The response body of the calling chain, search using regular syntax"
msgstr "调用链的响应体，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:56
msgid "The request header of the calling chain, search using regular syntax"
msgstr "调用链的请求头，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:60
msgid "The request data of the calling chain, search using regular syntax"
msgstr "调用链的请求体，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:63
msgid "The sinkvalues of the calling chain, search using regular syntax"
msgstr "调用链的污点值，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:66
msgid "The signature of the calling chain, search using regular syntax"
msgstr "调用链的方法签名，使用正则语法进行搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:69
msgid ""
"The filter field will return the method call chain with the update time "
"after this time, which can be combined with the exclude_ids field to handle "
"paging"
msgstr ""
"过滤字段，会返回更新时间在这时间之后的方法调用链，可结合exclude_ids字段来处理"
"分页"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:73
msgid "the search_mode , 1-regex match ,2-regex not match "
msgstr ""

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:147
msgid "Method Pool Search"
msgstr "方法调用链搜索"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:149
msgid ""
"Search for the method pool information according to the following "
"conditions, the default is regular expression input, regular specifications "
"refer to REGEX POSIX 1003.2"
msgstr ""
"根据以下条件搜索调用链信息，默认为正则表达式输入，正则规范参照REGEX POSIX "
"1003.2"

#: iast/views/engine_method_pool_search.py:226
msgid "The regular expression format is wrong, please use REGEX POSIX 1003.2"
msgstr "正则表达式格式错误，请使用REGEX POSIX 1003.2"

#: iast/views/engine_method_pool_time_range.py:34
msgid "the eariest time of method_pool"
msgstr ""

#: iast/views/engine_method_pool_time_range.py:39
msgid "Method Pool Time Range"
msgstr "方法调用链时间范围"

#: iast/views/engine_method_pool_time_range.py:40
msgid "get method_pool eariest time"
msgstr "获取方法调用链的最早时间"

#: iast/views/filereplace.py:48
msgid ""
"this file is disallowed to modifyupload failed,this file is disallowed to "
"modify."
msgstr "该文件不允许修改"

#: iast/views/filereplace.py:60
msgid "upload error"
msgstr "上传错误"

#: iast/views/filereplace.py:65
msgid "upload sussess"
msgstr "上传成功"

#: iast/views/filereplace.py:74
msgid "upload error, fail back to default"
msgstr "上传错误，回滚到默认值"

#: iast/views/health.py:32 iast/views/openapi.py:29 iast/views/openapi.py:47
#: iast/views/oss_health.py:23
msgid "Get OpenAPI configuration failed"
msgstr "获取openapi配置失败"

#: iast/views/health.py:34
msgid "OpenAPI service is down, Please check it."
msgstr "OpenAPI服务异常，请检查"

#: iast/views/log_clear.py:14
msgid "Log clear"
msgstr "日志清空"

#: iast/views/log_delete.py:14
msgid "Log delete"
msgstr "日志删除"

#: iast/views/log_delete.py:27 iast/views/openapi.py:28
#: iast/views/project_detail.py:35
msgid "success"
msgstr "success"

#: iast/views/log_delete.py:29
msgid "The data to be deleted should not be empty"
msgstr "待删除的数据不能为空"

#: iast/views/log_export.py:58
msgid "Export failed, error message: Log id should not be empty"
msgstr "导出失败，原因：日志ID不能为空"

#: iast/views/logs.py:17
msgid "Log list"
msgstr "日志列表"

#: iast/views/logs.py:48 iast/views/vul_recheck.py:44
#: iast/views/vul_recheck.py:181
msgid "No permission to access"
msgstr "无权限访问"

#: iast/views/logs.py:51
msgid "failure"
msgstr "failure"

#: iast/views/messages_del.py:28
msgid "The id of Message"
msgstr "消息的id"

#: iast/views/messages_del.py:32
msgid "delete all messages when all is True"
msgstr "all参数为true时，删除所有消息"

#: iast/views/messages_del.py:38
msgid "Messages Delete"
msgstr "消息删除"

#: iast/views/messages_del.py:39
msgid "Used by the user to delete the corresponding message"
msgstr "用于用户删除对应的消息"

#: iast/views/messages_del.py:40 iast/views/messages_list.py:55
#: iast/views/messages_new.py:34 iast/views/messages_send.py:41
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: iast/views/messages_list.py:38
msgid "total_number"
msgstr "总数"

#: iast/views/messages_list.py:39
msgid "the number of pages"
msgstr "总页数"

#: iast/views/messages_list.py:52
msgid "Get Messages List"
msgstr "获取消息列表"

#: iast/views/messages_list.py:54 iast/views/messages_send.py:40
msgid "Used to get the message list corresponding to the user"
msgstr "获取用户对应的消息列表"

#: iast/views/messages_new.py:26
msgid "total number of new messages"
msgstr "消息的总数"

#: iast/views/messages_new.py:32
msgid "New Messages Count"
msgstr "新消息的总数"

#: iast/views/messages_new.py:33
msgid "Used to get the number of new messages corresponding to the user"
msgstr "用于获取用户对应的新消息的数量"

#: iast/views/messages_send.py:38
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: iast/views/method_graph.py:35
msgid "Method pool ID is empty"
msgstr "方法池ID为空"

#: iast/views/method_graph.py:57
msgid "Stain call map type does not exist"
msgstr "污点调用图类型不存在"

#: iast/views/method_graph.py:60
msgid "Data does not exist or no permission to access"
msgstr "数据不存在或无权限访问"

#: iast/views/method_graph.py:66
msgid "Page and PageSize can only be numeric"
msgstr "page和pageSize只能为数字"

#: iast/views/openapi.py:11 iast/views/openapi.py:72 iast/views/openapi.py:76
#: iast/views/project_add.py:42 iast/views/project_add.py:141
#: iast/views/project_version_add.py:19 iast/views/project_version_add.py:43
msgid "Created success"
msgstr "创建成功"

#: iast/views/openapi.py:12 iast/views/openapi.py:62 iast/views/profile.py:34
#: iast/views/profile.py:82
msgid "Current users have no permission to modify"
msgstr "当前用户无权修改"

#: iast/views/openapi.py:35 iast/views/openapi.py:52 iast/views/profile.py:18
#: iast/views/profile.py:30 iast/views/profile.py:59 iast/views/profile.py:78
msgid "Profile"
msgstr "系统配置"

#: iast/views/openapi.py:36
msgid "Profile DongTai-OpenApi Retrieve"
msgstr "获取配置中的DongTai-OpenApi地址"

#: iast/views/openapi.py:37
msgid "Get the uri of DongTai-OpenApi"
msgstr "获取 DongTai-OpenApi 的URI"

#: iast/views/openapi.py:53
msgid "Profile DongTai-OpenApi Modify"
msgstr "修改配置中的DongTai-OpenApi地址"

#: iast/views/openapi.py:55
msgid ""
"To set the url address of DongTai-OpenApi, administrator rights are required"
msgstr "设置DongTai-OpenApi的url地址，需要管理员权限"

#: iast/views/oss_health.py:25
msgid "OpenAPI configuration error"
msgstr "获取openapi配置失败"

#: iast/views/profile.py:13 iast/views/profile.py:70
msgid "profile value"
msgstr "配置值"

#: iast/views/profile.py:16
msgid "Get Profile"
msgstr "获取配置"

#: iast/views/profile.py:17
msgid "Get Profile with key"
msgstr "根据key获取配置"

#: iast/views/profile.py:24
msgid "Failed to get {} configuration"
msgstr "获取{}配置失败"

#: iast/views/profile.py:27 iast/views/profile.py:75
msgid "Profile modify"
msgstr "配置修改"

#: iast/views/profile.py:29 iast/views/profile.py:77
msgid "Modifiy Profile with key"
msgstr "修改对应key的配置值"

#: iast/views/profile.py:49
msgid "Update {} failed"
msgstr "更新{}失败"

#: iast/views/profile.py:53 iast/views/profile.py:71
msgid "profile key"
msgstr "配置key"

#: iast/views/profile.py:56
msgid "GetProfileBatch"
msgstr "批量获取配置"

#: iast/views/profile.py:58
msgid "Get Profile with key batch"
msgstr "根据key批量获取配置"

#: iast/views/profile.py:65
msgid "Failed to get configuration"
msgstr "获取配置失败"

#: iast/views/profile.py:95
msgid "Update configuration failed"
msgstr "更新配置失败"

#: iast/views/program_language.py:19
msgid "The id of program language"
msgstr "编程语言的id"

#: iast/views/program_language.py:20
msgid "The name of program language"
msgstr "该编程语言的名称"

#: iast/views/program_language.py:33
msgid "Program Language"
msgstr "编程语言"

#: iast/views/program_language.py:34
msgid "Program Language List"
msgstr "编程语言列表"

#: iast/views/program_language.py:35
msgid "Get a list of program language."
msgstr "获取编程语言列表"

#: iast/views/project_add.py:26 iast/views/project_detail.py:20
#: iast/views/project_search.py:19 iast/views/project_summary.py:52
#: iast/views/vul_details.py:53
msgid "The name of project"
msgstr "项目名"

#: iast/views/project_add.py:28 iast/views/project_detail.py:22
msgid "The id corresponding to the agent, use, for segmentation."
msgstr "agent对应的id，使用\",\"进行切分。"

#: iast/views/project_add.py:30 iast/views/project_detail.py:24
#: iast/views/project_summary.py:54
msgid "The mode of project"
msgstr "项目模式"

#: iast/views/project_add.py:32 iast/views/project_detail.py:26
msgid "The id corresponding to the scanning strategy."
msgstr "扫描策略的对于id"

#: iast/views/project_add.py:43 iast/views/project_add.py:119
msgid "Agent has been bound by other application"
msgstr "agent已被其他项目绑定"

#: iast/views/project_add.py:44 iast/views/project_add.py:93
msgid "Failed to create, the application name already exists"
msgstr "创建失败，项目名称已存在"

#: iast/views/project_add.py:50
msgid "New application"
msgstr "新增项目"

#: iast/views/project_add.py:54 iast/views/project_delete.py:32
#: iast/views/project_detail.py:45 iast/views/project_engines.py:37
#: iast/views/project_report_export.py:60 iast/views/project_search.py:34
#: iast/views/project_summary.py:93 iast/views/project_version_add.py:29
#: iast/views/project_version_current.py:38
#: iast/views/project_version_delete.py:35
#: iast/views/project_version_list.py:39
#: iast/views/project_version_update.py:28 iast/views/projects.py:38
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: iast/views/project_add.py:55
msgid "Projects Add"
msgstr "项目新建"

#: iast/views/project_add.py:57
msgid ""
"Create a new project according to the given conditions;\n"
"            when specifying the project id, update the item corresponding to "
"the id according to the given condition."
msgstr ""
"根据所给条件新建项目;\n"
"            当指定项目id是, 根据所给条件更新对应项目"

#: iast/views/project_delete.py:21 iast/views/project_delete.py:48
msgid "Application has been deleted successfully"
msgstr "项目删除成功"

#: iast/views/project_delete.py:22 iast/views/project_delete.py:51
msgid "Failed to delete the project."
msgstr "删除失败"

#: iast/views/project_delete.py:28
msgid "Delete application"
msgstr "删除项目"

#: iast/views/project_delete.py:33
msgid "Projects Delete"
msgstr "删除项目"

#: iast/views/project_detail.py:28 iast/views/project_summary.py:58
msgid "Version information about the project"
msgstr "项目的版本信息"

#: iast/views/project_detail.py:42
msgid "View item details"
msgstr "查看项目详情"

#: iast/views/project_detail.py:46
msgid "Projects Detail"
msgstr "项目详情"

#: iast/views/project_detail.py:48
msgid ""
"Get project information by project id, including the current version "
"information of the project."
msgstr "获取项目的版本信息，包括项目的当前版本"

#: iast/views/project_engines.py:18
msgid "The id of the agent"
msgstr "探针id"

#: iast/views/project_engines.py:21
msgid "The short name of the agent"
msgstr "探针简称"

#: iast/views/project_engines.py:34
msgid "View engine list"
msgstr "查看引擎列表"

#: iast/views/project_engines.py:38
msgid "Projects Agents"
msgstr "项目探针"

#: iast/views/project_engines.py:39
msgid "Get the agent list corresponding to the project id."
msgstr "获取项目对应的探针列表"

#: iast/views/project_report_export.py:36
msgid "Vulnerability Report Generate - Word"
msgstr "漏洞word报告生成"

#: iast/views/project_report_export.py:61
msgid "Projects Report Export"
msgstr "项目报告导出"

#: iast/views/project_report_export.py:63
msgid ""
"According to the conditions, export the report of the specified project or "
"the project of the specified vulnerability."
msgstr "基于以下条件，导出指定版本的报告或是特定漏洞的报告"

#: iast/views/project_report_export.py:86
msgid "Vulnerability Report - {}. {}"
msgstr "漏洞报告-{}.{}"

#: iast/views/project_report_export.py:141
msgid "Security Testing Report"
msgstr "安全测试报告"

#: iast/views/project_report_export.py:154
msgid "First, project information"
msgstr "一 、项目基础信息"

#: iast/views/project_report_export.py:162
msgid "Application name"
msgstr "项目名称"

#: iast/views/project_report_export.py:165
msgid "Author"
msgstr "创建人员"

#: iast/views/project_report_export.py:168
msgid "Application type"
msgstr "项目类型"

#: iast/views/project_report_export.py:171
msgid "Number of Vulnerability"
msgstr "漏洞数量"

#: iast/views/project_report_export.py:174
msgid "Number of Agent"
msgstr "Agent数量"

#: iast/views/project_report_export.py:177
msgid "Latest time"
msgstr "最新时间"

#: iast/views/project_report_export.py:199
msgid "Second, the result analysis"
msgstr "二、结果分析"

#: iast/views/project_report_export.py:203
msgid "2.1 Vulnerability Severity Levels Distribution"
msgstr "2.1  漏洞等级分布"

#: iast/views/project_report_export.py:213
msgid "2.2 Distribution of Vulnerability"
msgstr "2.2  漏洞类型分布"

#: iast/views/project_report_export.py:221
msgid "Severity levels"
msgstr "漏洞等级"

#: iast/views/project_report_export.py:222
msgid "Vulnerability type name"
msgstr "漏洞类型名称"

#: iast/views/project_report_export.py:223
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: iast/views/project_report_export.py:236
msgid "2.3 Vulnerability details"
msgstr "2.3  漏洞详情"

#: iast/views/project_report_export.py:259
msgid "Summary"
msgstr "概要信息"

#: iast/views/project_report_export.py:263
msgid "Severity level"
msgstr "危害等级"

#: iast/views/project_report_export.py:267
msgid "First scan time"
msgstr "首次检测时间"

#: iast/views/project_report_export.py:271
msgid "Last scan time"
msgstr "最近检测时间"

#: iast/views/project_report_export.py:275
msgid "Development language"
msgstr "开发语言"

#: iast/views/project_report_export.py:279
msgid "Vulnerability URL"
msgstr "漏洞url"

#: iast/views/project_report_export.py:281
msgid "Vulnerability description"
msgstr "漏洞描述"

#: iast/views/project_search.py:16
msgid "Project name, support fuzzy search."
msgstr "项目名，支持模糊搜索"

#: iast/views/project_search.py:35 iast/views/project_summary.py:94
msgid "Projects Search"
msgstr "项目搜索"

#: iast/views/project_search.py:37 iast/views/project_summary.py:96
msgid ""
"Get the id and name of the item according to the search keyword matching the "
"item name, in descending order of time."
msgstr ""

#: iast/views/project_summary.py:29
msgid "Name of vulnerability"
msgstr "漏洞名"

#: iast/views/project_summary.py:31
msgid "Count of thi vulnerablity type"
msgstr "漏洞类型的个数"

#: iast/views/project_summary.py:33 iast/views/sca_sidebar_index.py:27
#: iast/views/vul_sidebar_index.py:58 iast/views/vul_summary.py:88
#: iast/views/vuls.py:92
msgid "Level of vulnerability"
msgstr "漏洞等级"

#: iast/views/project_summary.py:37
msgid "Timestamp, format %M-%d"
msgstr "时间戳，格式位 %M-%d"

#: iast/views/project_summary.py:39
msgid "The number of vulnerabilities corresponding to the time"
msgstr "获取时间对应的漏洞数量"

#: iast/views/project_summary.py:44 iast/views/strategys_type.py:28
msgid "Level name of vulnerability"
msgstr "漏洞等级名称"

#: iast/views/project_summary.py:46 iast/views/strategys_type.py:26
msgid "Level id of vulnerability"
msgstr "漏洞等级id"

#: iast/views/project_summary.py:56
msgid "The latest update time of the project"
msgstr "默认值为项目的当前版本。"

#: iast/views/project_summary.py:61
msgid "Statistics on the number of types of vulnerabilities"
msgstr "关于漏洞类型的漏洞数量统计"

#: iast/views/project_summary.py:68
msgid "Statistics on the number of danger levels of vulnerabilities"
msgstr "基于漏洞等级的漏洞数量统计"

#: iast/views/project_summary.py:77
msgid "Item details - Summary"
msgstr "查看项目详情-概括"

#: iast/views/project_version_add.py:25
msgid "New application version information"
msgstr "新增项目版本信息"

#: iast/views/project_version_add.py:30
msgid "Projects Version Add"
msgstr "项目版本添加"

#: iast/views/project_version_add.py:32
msgid ""
"Add project version information according to the given conditions;\n"
"            if the version id is specified, the corresponding version "
"information is updated according to the given conditions."
msgstr ""
"基于给定条件添加指定项目版本，若指定版本号，将基于给定条件更新指定版本信息"

#: iast/views/project_version_current.py:27
#: iast/views/project_version_current.py:76
msgid "Version setting failed"
msgstr "版本设置失败"

#: iast/views/project_version_current.py:28
#: iast/views/project_version_current.py:70
msgid "Version setting success"
msgstr "版本设置成功"

#: iast/views/project_version_current.py:34
msgid "Set to the current application version"
msgstr "设置为当前项目版本"

#: iast/views/project_version_current.py:39
msgid "Projects Version Current"
msgstr "当前项目版本获取"

#: iast/views/project_version_current.py:41
msgid ""
"Specify the selected version as the current version of the project according "
"to the given conditions."
msgstr "基于给定条件获取特定项目的版本号"

#: iast/views/project_version_delete.py:31
msgid "Delete application version information"
msgstr "删除项目版本信息"

#: iast/views/project_version_delete.py:36
msgid "Projects Version Delete"
msgstr "项目版本删除"

#: iast/views/project_version_list.py:36
msgid "View application version list"
msgstr "查看项目版本列表"

#: iast/views/project_version_list.py:40
msgid "Projects Version List"
msgstr "项目版本列表"

#: iast/views/project_version_list.py:41
msgid "Get the version information list of the item corresponding to the id"
msgstr "获取用户对应的漏洞列表"

#: iast/views/project_version_list.py:57
msgid "Search successful"
msgstr "查询成功"

#: iast/views/project_version_update.py:18
#: iast/views/project_version_update.py:41 iast/views/version_update.py:49
msgid "Update completed"
msgstr "更新成功"

#: iast/views/project_version_update.py:24
msgid "Update application version information"
msgstr "更新项目版本信息"

#: iast/views/project_version_update.py:29
msgid "Projects Version Update"
msgstr "项目版本更新"

#: iast/views/project_version_update.py:31
msgid "Update the version information of the corresponding version id."
msgstr "使用指定版本id获取对应的版本信息。"

#: iast/views/projects.py:26
msgid "The name of the item to be searched, supports fuzzy search."
msgstr "项目名搜索，支持模糊匹配"

#: iast/views/projects.py:34
msgid "View item list"
msgstr "查看项目列表"

#: iast/views/projects.py:39
msgid "Projects List"
msgstr "项目列表"

#: iast/views/projects.py:41
msgid ""
"Get the item corresponding to the user, support fuzzy search based on name."
msgstr "项目对应的用户，支持模糊匹配"

#: iast/views/sca_details.py:53 iast/views/sca_summary.py:99
#: iast/views/scas.py:87 iast/views/vul_details.py:271
#: iast/views/vul_status.py:51 iast/views/vul_summary.py:133
#: iast/views/vulnerability_status.py:41 iast/views/vuls.py:146
msgid "Get data sample"
msgstr "获取数据样例"

#: iast/views/sca_details.py:55 iast/views/sca_summary.py:101
#: iast/views/scas.py:89 iast/views/vul_details.py:273
#: iast/views/vul_status.py:53 iast/views/vul_summary.py:135
#: iast/views/vulnerability_status.py:43 iast/views/vuls.py:148
msgid ""
"The aggregation results are programming language, risk level, vulnerability "
"type, project"
msgstr "聚合结果分别为编程语言，风险等级，漏洞类型，项目。"

#: iast/views/sca_details.py:80 iast/views/sca_sidebar_index.py:45
#: iast/views/sca_summary.py:146 iast/views/scas.py:123
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: iast/views/sca_details.py:81
msgid "Component Detail"
msgstr "组件详情"

#: iast/views/sca_details.py:83
msgid "Get the details of the corresponding component by specifying the id."
msgstr "通过指定id来获取对应组件的详情"

#: iast/views/sca_details.py:96
msgid "Components do not exist or no permission to access"
msgstr "组件不存在或无权限访问"

#: iast/views/sca_details.py:112
msgid "Current version stopped for maintenance or it is not a secure version"
msgstr "当前版本已停止维护或暂无安全版本"

#: iast/views/sca_details.py:124
msgid "Component information query failed"
msgstr "组件信息查询失败"

#: iast/views/sca_sidebar_index.py:40 iast/views/sca_summary.py:91
#: iast/views/scas.py:79 iast/views/vul_list_for_plugin.py:54
#: iast/views/vul_sidebar_index.py:69 iast/views/vul_summary.py:126
#: iast/views/vuls.py:139
msgid "Sorted index"
msgstr "排序指标"

#: iast/views/sca_sidebar_index.py:46
msgid "Component List"
msgstr "组件列表"

#: iast/views/sca_sidebar_index.py:48
msgid ""
"Use the specified project information to obtain the corresponding component."
msgstr "使用指定项目信息获取对应的组件。"

#: iast/views/sca_summary.py:31
msgid "Three-party components overview"
msgstr "三方组件概览"

#: iast/views/sca_summary.py:58 iast/views/scas.py:46
#: iast/views/vul_summary.py:80
msgid "Name of Project"
msgstr "项目名"

#: iast/views/sca_summary.py:63 iast/views/scas.py:56
#: iast/views/vul_summary.py:93 iast/views/vuls.py:31 iast/views/vuls.py:106
msgid "Id of Project"
msgstr "项目ID"

#: iast/views/sca_summary.py:68
#, fuzzy
#| msgid "Level name of vulnerability"
msgid "The id level of vulnerability"
msgstr "漏洞等级名称"

#: iast/views/sca_summary.py:76 iast/views/scas.py:64
#: iast/views/vul_summary.py:101 iast/views/vuls.py:114
msgid "The default is the current version id of the project."
msgstr "默认值为项目的当前版本。"

#: iast/views/sca_summary.py:82 iast/views/scas.py:70
msgid "Fuzzy keyword search field for package_name."
msgstr "模糊搜索关键词，针对package_name字段"

#: iast/views/sca_summary.py:147
msgid "Component Summary (with project)"
msgstr "组件概况（项目相关）"

#: iast/views/sca_summary.py:149
msgid ""
"Use the specified project information to get the corresponding component "
"summary"
msgstr "使用指定项目信息获取对应的组件概况。"

#: iast/views/scas.py:51
#, fuzzy
#| msgid "Level name of vulnerability"
msgid "The id of level of vulnerability"
msgstr "漏洞等级名称"

#: iast/views/scas.py:124
msgid "Component List (with project)"
msgstr "组件列表（项目相关）"

#: iast/views/scas.py:126
msgid ""
"use the specified project information to obtain the corresponding component."
msgstr "使用指定项目信息获取对应的组件。"

#: iast/views/strategy_delete.py:27 iast/views/strategy_disable.py:23
#: iast/views/strategy_enable.py:24 iast/views/strategys.py:42
#: iast/views/strategys_add.py:35 iast/views/strategys_list.py:27
#: iast/views/strategys_type.py:40
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: iast/views/strategy_delete.py:28
msgid "Strategy Delete"
msgstr "策略删除"

#: iast/views/strategy_delete.py:30
msgid "Delete the corresponding strategy according to id"
msgstr "使用策略对应的id来删除策略"

#: iast/views/strategy_delete.py:37
msgid "This strategy does not exist"
msgstr "该策略不存在"

#: iast/views/strategy_disable.py:16 iast/views/strategy_disable.py:38
msgid "Strategy is disabled, total {} hook rules"
msgstr "策略禁用成功，共{}条hook规则"

#: iast/views/strategy_disable.py:24
msgid "Strategy Disable"
msgstr "策略停用"

#: iast/views/strategy_disable.py:26
msgid "Disable the corresponding strategy according to id"
msgstr "使用策略对应的id来停用策略"

#: iast/views/strategy_enable.py:25
msgid "Strategy Enbale"
msgstr "策略启用"

#: iast/views/strategy_enable.py:27
msgid "Enable the corresponding strategy according to id"
msgstr "使用策略对应的id来启用策略"

#: iast/views/strategys.py:21 iast/views/strategys_type.py:19
msgid "The name of the vulnerability type targeted by the strategy"
msgstr "策略对应的漏洞类型名称"

#: iast/views/strategys.py:22
msgid "Types of vulnerabilities targeted by the strategy"
msgstr "获取用户对应的漏洞列表"

#: iast/views/strategys.py:23
msgid "This field indicates whether the vulnerability is enabled, 1 or 0"
msgstr "表示漏洞是否启用，1启用，0停用"

#: iast/views/strategys.py:24
msgid "Description of the corresponding vulnerabilities of the strategy"
msgstr "使用策略对应的id来删除策略"

#: iast/views/strategys.py:26 iast/views/strategys_type.py:21
msgid "The strategy corresponds to the level of vulnerability"
msgstr "漏洞等级的对应策略"

#: iast/views/strategys.py:28
msgid "Strategy update time"
msgstr "策略更新时间"

#: iast/views/strategys.py:30
msgid "Suggestions for repairing vulnerabilities corresponding to the strategy"
msgstr "策略对应的漏洞修复提示"

#: iast/views/strategys.py:43
msgid "Strategy List"
msgstr "策略列表"

#: iast/views/strategys.py:45 iast/views/strategys_list.py:30
msgid "Get a list of strategies."
msgstr "获取策略列表"

#: iast/views/strategys.py:88
msgid "No strategy"
msgstr "暂无策略"

#: iast/views/strategys_add.py:20
msgid "The id corresponding to the strategys, use\",\" for segmentation."
msgstr "策略对应的id，使用\",\"进行切分。"

#: iast/views/strategys_add.py:21
msgid "The name of strategy"
msgstr "策略名"

#: iast/views/strategys_add.py:36
msgid "Strategy Add"
msgstr "策略添加"

#: iast/views/strategys_list.py:16
msgid "The name of the strategy"
msgstr "策略名"

#: iast/views/strategys_list.py:28
msgid "Strategy List (with user)"
msgstr "策略列表（用户相关）"

#: iast/views/strategys_type.py:41
msgid "Strategy Type"
msgstr "策略类型"

#: iast/views/strategys_type.py:43
msgid "Get a list of strategy types."
msgstr "获取策略类型列表"

#: iast/views/system_info.py:14
msgid "API - System Information Page"
msgstr "api - 系统信息页面"

#: iast/views/user_info.py:20
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: iast/views/user_login.py:20
msgid "User login"
msgstr "用户登录"

#: iast/views/user_login.py:34
msgid "Captcha timed out"
msgstr "验证码超时"

#: iast/views/user_login.py:42
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: iast/views/user_login.py:47
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: iast/views/user_login.py:49
msgid "Verification code error"
msgstr "验证码错误"

#: iast/views/user_login.py:51
msgid "verification code should not be empty"
msgstr "验证码不能为空"

#: iast/views/user_logout.py:21
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: iast/views/user_logout.py:28
msgid "Sign out successfully"
msgstr "退出成功"

#: iast/views/user_passwrd.py:16
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: iast/views/user_passwrd.py:22
msgid "Password should not be empty"
msgstr "密码不允许为空"

#: iast/views/user_passwrd.py:30
msgid "Password has been changed successfully"
msgstr "密码修改成功"

#: iast/views/user_passwrd.py:32
msgid "Incorrect old password"
msgstr "原始密码错误"

#: iast/views/user_passwrd_reset.py:19
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: iast/views/user_passwrd_reset.py:30
msgid "User {} password reset success"
msgstr "用户{}密码重置成功"

#: iast/views/user_passwrd_reset.py:33
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: iast/views/user_passwrd_reset.py:37 iast/views/user_passwrd_reset.py:38
msgid "UserID is empty"
msgstr "用户ID为空"

#: iast/views/user_passwrd_reset.py:41
msgid "UserID must be a numeric"
msgstr "userId必须为数字"

#: iast/views/user_passwrd_reset.py:44
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Password reset failed, reasons: {E}"
msgstr "密码重置失败，原因：{e}"

#: iast/views/user_register_batch.py:42
msgid "Account has been created successfully"
msgstr "账号创建成功"

#: iast/views/user_register_batch.py:68
msgid "User {} already exists"
msgstr "用户{}已存在"

#: iast/views/user_register_batch.py:73
msgid "Failed to create user, error message: token is incorrect"
msgstr "用户创建失败，原因：token不正确"

#: iast/views/user_register_batch.py:74
msgid "Account registration successful"
msgstr "账号注册成功"

#: iast/views/user_register_batch.py:89
msgid "User account file read error"
msgstr "用户账号文件读取错误"

#: iast/views/user_token.py:19
msgid "Get OpenAPI token"
msgstr "获取OpenApi Token"

#: iast/views/version_update.py:20
msgid "Updated is currently not allowed"
msgstr "当前不允许更新"

#: iast/views/vul_count_for_plugin.py:26 iast/views/vul_delete.py:29
#: iast/views/vul_details.py:334 iast/views/vul_list_for_plugin.py:60
#: iast/views/vul_recheck.py:124 iast/views/vul_recheck.py:204
#: iast/views/vul_sidebar_index.py:71 iast/views/vul_status.py:60
#: iast/views/vul_summary.py:215 iast/views/vulnerability_status.py:78
#: iast/views/vuls.py:186
msgid "Vulnerability"
msgstr "漏洞"

#: iast/views/vul_count_for_plugin.py:27
msgid "Vulnerability Count (with agent name)"
msgstr "漏洞总数（Agent相关）"

#: iast/views/vul_count_for_plugin.py:29
msgid "Get the number of vulnerabilities corresponding to the Agent."
msgstr "获取用户对应的漏洞列表"

#: iast/views/vul_count_for_plugin.py:35 iast/views/vul_list_for_plugin.py:70
msgid "Please input agent name."
msgstr "please input agent name."

#: iast/views/vul_count_for_plugin.py:41 iast/views/vul_list_for_plugin.py:76
msgid "agent_name not found"
msgstr "Not found agent_name!"

#: iast/views/vul_delete.py:25
msgid "Delete vulnerability"
msgstr "删除漏洞"

#: iast/views/vul_delete.py:28
msgid "Vulnerability Delete"
msgstr "删除漏洞"

#: iast/views/vul_delete.py:31
msgid "Delete the corresponding vulnerability by specifying the id"
msgstr "使用漏洞对应的id来删除漏洞"

#: iast/views/vul_delete.py:45
msgid "Failed to delete, error message: Vulnerability does not exist"
msgstr "删除失败，原因：漏洞不存在"

#: iast/views/vul_details.py:134
msgid "Source method"
msgstr "污点来源方法"

#: iast/views/vul_details.py:136
msgid "Hazardous method"
msgstr "危险方法"

#: iast/views/vul_details.py:138
msgid "Propagation method"
msgstr "传播方法"

#: iast/views/vul_details.py:155
msgid "Analysis of errovence analysis of stain call diagram: {}"
msgstr "[{}] 污点调用图解析出错，原因：{}"

#: iast/views/vul_details.py:165
msgid "Error analysis of Header, error message: {}"
msgstr "header解析出错，错误原因：{}"

#: iast/views/vul_details.py:199 iast/views/vul_details.py:352
msgid "[{}] Vulnerability information parsing error, error message: {}"
msgstr "[{}] 漏洞信息解析出错，原因：{}"

#: iast/views/vul_details.py:330
msgid "Vulnerability details"
msgstr "漏洞详情"

#: iast/views/vul_details.py:332
msgid ""
"Use the corresponding id of the vulnerability to query the details of the "
"vulnerability"
msgstr "使用漏洞对应的id来获取漏洞详情信息"

#: iast/views/vul_details.py:353
msgid "Vulnerability data query error"
msgstr "漏洞数据查询出错"

#: iast/views/vul_list_for_plugin.py:40
msgid "Name of agent"
msgstr "Agent名称"

#: iast/views/vul_list_for_plugin.py:45 iast/views/vul_sidebar_index.py:62
#: iast/views/vul_summary.py:117 iast/views/vuls.py:130
msgid "The URL corresponding to the vulnerability"
msgstr "漏洞的对应url"

#: iast/views/vul_list_for_plugin.py:61
msgid "Vulnerability List (with agent name)"
msgstr "漏洞列表（Agent相关）"

#: iast/views/vul_list_for_plugin.py:63
msgid "Use the agent name to get the corresponding list of vulnerabilities"
msgstr "使用agent名获取对应的漏洞列表"

#: iast/views/vul_recheck.py:27
msgid "Whether the project does not exist agent"
msgstr "项目是否存在探针"

#: iast/views/vul_recheck.py:29
msgid "Waiting queue length for replay"
msgstr "重放的等待队列长度"

#: iast/views/vul_recheck.py:31
msgid "Success queue length for replay"
msgstr "重放的成功队列长度"

#: iast/views/vul_recheck.py:33
msgid "Checking queue length for replay"
msgstr "重放的检测队列长度"

#: iast/views/vul_recheck.py:39 iast/views/vul_recheck.py:49
#: iast/views/vul_recheck.py:156 iast/views/vul_recheck.py:227
msgid "Handle success"
msgstr "处理成功"

#: iast/views/vul_recheck.py:40 iast/views/vul_recheck.py:242
msgid "Item ID should not be empty"
msgstr "项目ID不能为空"

#: iast/views/vul_recheck.py:41 iast/views/vul_recheck.py:243
msgid "Incorrect format parameter"
msgstr "参数格式不正确"

#: iast/views/vul_recheck.py:42 iast/views/vul_recheck.py:184
#: iast/views/vul_recheck.py:247
msgid "Batch playback error"
msgstr "批量重放出错"

#: iast/views/vul_recheck.py:43 iast/views/vul_recheck.py:178
msgid ""
"Current application has not been associated with probes and cannot be "
"reproduced."
msgstr "当前项目尚未关联探针，无法进行漏洞重放"

#: iast/views/vul_recheck.py:50 iast/views/vul_recheck.py:138
msgid "IDS should not be empty"
msgstr "ids不能为空"

#: iast/views/vul_recheck.py:51 iast/views/vul_recheck.py:142
msgid "IDS must be: Vulnerability ID, Vulnerability ID Format"
msgstr "ids必须为：漏洞ID,漏洞ID 格式"

#: iast/views/vul_recheck.py:52 iast/views/vul_recheck.py:160
#: iast/views/vul_request_replay.py:237
msgid "Vulnerability replay error"
msgstr "漏洞重放出错"

#: iast/views/vul_recheck.py:113 iast/views/vul_recheck.py:193
msgid ""
"available options are (\"all\",\"project\").\n"
"                Corresponding to all or specific project respectively."
msgstr "可选项有('all','project')。对应全部漏洞和指定项目的漏洞。"

#: iast/views/vul_recheck.py:121 iast/views/vul_recheck.py:201
msgid ""
"The corresponding id of the Project.\n"
"            Only If the type is project, the projectId here will be used."
msgstr "项目的对应id.只有在type参数为project时，该参数才会被使用"

#: iast/views/vul_recheck.py:125 iast/views/vul_recheck.py:205
msgid "Vulnerability verification"
msgstr "漏洞验证"

#: iast/views/vul_recheck.py:126 iast/views/vul_recheck.py:206
msgid ""
"Verify the user's corresponding vulnerabilities.\n"
"            Need to specify the type"
msgstr "验证用户对应的漏洞.需要指定验证行为的类型"

#: iast/views/vul_request_replay.py:76
msgid "HTTP request parsing error, error message: {}"
msgstr "HTTP请求解析出错，原因：{}"

#: iast/views/vul_request_replay.py:199
msgid "Stain pool data does not exist or no permission to access"
msgstr "污点池数据不存在或无权操作"

#: iast/views/vul_request_replay.py:213
msgid ""
"The probe has been destroyed or suspended, please check the probe status"
msgstr "探针已销毁或暂停运行，请选检查探针状态"

#: iast/views/vul_request_replay.py:219
msgid "Replay request is illegal"
msgstr "重放请求不合法"

#: iast/views/vul_request_replay.py:232
msgid "Relay request success"
msgstr "请求重返成功"

#: iast/views/vul_request_replay.py:251
msgid "Response header analysis error, error message: {}"
msgstr "Response Header解析出错，错误原因：{}"

#: iast/views/vul_request_replay.py:284
msgid "Replay request does not exist or no permission to access"
msgstr "重放请求不存在或无操作权限"

#: iast/views/vul_request_replay.py:287
msgid "Replay request processing"
msgstr "重放请求处理中"

#: iast/views/vul_request_replay.py:301
msgid "Replay failed"
msgstr "重放失败"

#: iast/views/vul_sidebar_index.py:47 iast/views/vul_summary.py:74
#: iast/views/vuls.py:76
msgid "Type of vulnerability"
msgstr "漏洞类型"

#: iast/views/vul_sidebar_index.py:51
msgid "ID of the vulnerability type"
msgstr "漏洞类型的对应id"

#: iast/views/vul_sidebar_index.py:72
msgid "Vulnerability List"
msgstr "漏洞列表"

#: iast/views/vul_sidebar_index.py:74
msgid "Get the list of vulnerabilities corresponding to the user."
msgstr "获取用户对应的漏洞列表"

#: iast/views/vul_status.py:19 iast/views/vul_status.py:90
msgid "Vulnerability status is modified to {}"
msgstr "漏洞状态修改为{}"

#: iast/views/vul_status.py:25
msgid "Modify the vulnerability status"
msgstr "修改漏洞状态"

#: iast/views/vul_status.py:31
msgid "Update with status_id"
msgstr "通过状态id更新"

#: iast/views/vul_status.py:33
msgid "Update vulnerability status with status id."
msgstr "通过状态id修改漏洞状态"

#: iast/views/vul_status.py:40
msgid "Update with status name(Not recommended)"
msgstr "通过状态名更新（不推荐）"

#: iast/views/vul_status.py:42
msgid "Update vulnerability status with status name."
msgstr "通过漏洞状态名更新漏洞状态"

#: iast/views/vul_status.py:61
msgid "Vulnerability Status Modify"
msgstr "漏洞状态修改"

#: iast/views/vul_status.py:62
msgid ""
"Modify the vulnerability status of the specified id. \n"
"        The status is specified by the following two parameters. \n"
"        Status corresponds to the status noun and status_id corresponds to "
"the status id. \n"
"        Both can be obtained from the vulnerability status list API, and "
"status_id is preferred."
msgstr ""
"修改指定id的漏洞状态，状态由以下两个参数指定，status对应状态名词，status_id对"
"应状态的id，均可由漏洞状态列表API获得，优先使用status_id"

#: iast/views/vul_summary.py:37
msgid "Applied vulnerability overview"
msgstr "应用漏洞概览"

#: iast/views/vul_summary.py:107 iast/views/vuls.py:120
msgid "Name of status"
msgstr "状态名"

#: iast/views/vul_summary.py:112 iast/views/vuls.py:125
msgid "Id of status"
msgstr "状态ID"

#: iast/views/vul_summary.py:216
msgid "Vulnerability Summary"
msgstr "漏洞概览"

#: iast/views/vul_summary.py:218
msgid ""
"Use the following conditions to view the statistics of the number of "
"vulnerabilities in the project."
msgstr "使用下列条件来查看项目的漏洞数量统计"

#: iast/views/vulnerability_status.py:79
msgid "Vulnerability Status List"
msgstr "漏洞状态列表"

#: iast/views/vulnerability_status.py:81
msgid ""
"Vulnerability status list, which contains the optional status of "
"vulnerabilities. \n"
"            When calling the vulnerability status modification API, please "
"obtain the vulnerability status data from this API first."
msgstr ""
"漏洞状态列表，里面包含了漏洞的可选状态，调用漏洞状态修改api时请先从此API获取"
"漏洞状态数据。"

#: iast/views/vuls.py:29 iast/views/vuls.py:82
msgid "name of project"
msgstr "项目名"

#: iast/views/vuls.py:100
msgid "The id Level of vulnerability"
msgstr "漏洞等级的id"

#: iast/views/vuls.py:187
msgid "Vulnerability List (with project)"
msgstr "漏洞列表（项目相关）"

#: iast/views/vuls.py:190
msgid "Get the list of vulnerabilities corresponding to the project"
msgstr "获取项目对应的漏洞列表"

#: webapi/settings.py:304
#, python-brace-format
msgid ""
"Here is the API documentation in webapi. The corresponding management part "
"API can be found through the relevant tag.\n"
"\n"
"There are two authentication methods. You can obtain csrf_token and "
"sessionid through the login process, or access the corresponding API through "
"the user's corresponding Token.\n"
"\n"
"The Token method is recommended here, and users can find it in the Agent "
"installation interface such as -H\n"
"  'Authorization: Token {token}', here is the token corresponding to the "
"user, the token method also requires a token like this on the request header."
msgstr ""
"这里是webapi中的API文档。可通过相关的tag来找到对应的管理部分API。\n"
"\n"
"这里有两个鉴权方式，通过登录流程获取csrf_token和sessionid，或者通过用户对应的"
"Token来访问对应的API。\n"
"\n"
"推荐使用Token方式，用户可在安装Agent界面找到如  -H 'Authorization: Token "
"{token}' ，此处为用户对应的token，token方式同样需要在请求头上带上一个这样的"
"token。 "

#~ msgid "The id corresponding to the agent, use; for segmentation."
#~ msgstr "漏洞的对应url"

#~ msgid "Vulnerability details query "
#~ msgstr "漏洞详情查询"

#~ msgid "Confirmed"
#~ msgstr "已确认"

#~ msgid ""
#~ "Deletion failed, please forcely delete all the users belong to the "
#~ "department{}"
#~ msgstr "删除失败，请先删除部门{}下所有的用户"

#~ msgid "Running"
#~ msgstr "运行中"

#~ msgid "Stopped"
#~ msgstr "未运行"
